基奧特

阿仙奴好耐冇試過
有一個正選中鋒 會俾阿迷屌得咁犀利
亨利 雲佩斯 踢阿狗個陣真係個個當佢地神咁拜

仲記得佢岩岩加盟個陣
單刀 空門 乜柒都炒哂
然後仲要chok住擺個仰天長嘯樣
有好多阿仙奴球迷 都好唔鍾意佢
連其他球迷都串9佢銀河唯一

到左近一兩年
佢要打後備 十年都見唔到佢一次
先發現原來佢幾重要
冇左佢 前面好似冇人做到支點
冇左佢 施治d龍門球去到前場就收哂皮
冇左佢 前面好似冇人識玩1st touch pass彈彈波
冇左佢 好似冇人識對住密集打破僵局
冇左佢 先發現阿仙奴其實已經適應左佢踢法四五季

去到而家 可能終於要走喇
唔知有冇人同我一樣 有種莫名既不捨
見住佢由俾人屌 叫雲加快撚d換中鋒
去到而家 好多人都鄧佢打後備唔抵
真係睇住佢一步步進步
睇住佢慢慢贏得球迷歡心同同情

少數我覺得係真心忠於阿仙奴既球員
佢未必好好波
但至少係任勞任怨 有職業素養既球員
你叫佢打後備 佢唔會反枱罷操
你每場俾得十分鐘佢 佢世盃前一年仲肯同你續約
作為一個中鋒 佢唔獨食 仲好肯同隊友做配合

冇左佢之後
換黎既會係麻煩過媽閪 零專業操守 又唔係好波既奧巴美揚

奧巴美揚既射術好過基奧特? 我有保留
但可以肯定既係 雲加咁樣同自斷雙臂冇分別
以後再冇plan B
以後再冇高空攻勢
以後再冇人80幾分鐘入黎做救世主
到時對般尼西布朗 等收皮

住烏我愛你

豬蛇

都唔知講過幾多次基奧特正選好廢

不過可能最後走唔到呢

原來基奧特喺阿仙奴踢左五個完整球季
五季都有雙位數聯賽入球
其實真係唔失禮

歐霸正選 表現唔係十分好

仲要唔少逆境波

不過有多人話錦上天花

歐霸有半隊小朋友

最佳打法一定係奧燒藍斯基奧特

睇到我眼濕濕…😢😢😢

come che la diu

個個捧到上天
到叫佢去其他強隊做正選又睇下你地肯唔肯

基佬踢90分鐘係蟲
比佢踢30分鐘就一定係龍

肯過用奧巴美揚先
嗰件野發夢都想去皇馬巴黎都冇人so佢

人地起碼係多仔都贏到利雲個神射手
仲有正選踢
基佬只係後備料 連夢都無得發

德甲16場13球都衰過用住烏

睇到喊左 講哂我D心聲出黎 係時候反鳩雲加條食屎狗

唔好去車仔

其實住烏上季半程場均好似係歐洲第一

銀河唯一 基奧特
將車狗重罰

反基=假阿

其實住鳥次次後備落黎好氣好力實有著數
好難同正選比
拿卡踢咁耐入唔到 但可以消耗對方體力

1516下半季十幾場唔入波添

鄧禾子陰公

佢完全做唔到wb應該要做既野
左路零威脅
成隊波因為佢辛苦左好多

成隊波辛苦好多都知
睇黎係傳心師

左路有世三夠做啦

真心respect住烏
好有heart好專業
可以話佢慢 但射術絕對唔差
仲要唔介意輪換 佢絕對值得球迷嘅認同

之前先話過想出多啲打世界盃

軌班人成日屌鳩佢二線料WO

無黑面無罷操呀嘛

咁就唔係唔介意啦=.=

駛唔駛出埋聲講做妾侍我願意呀

但...禾子真係唔掂

基佬正選夠唔掂啦 記唔記得歐聯對摩納哥點?
我都好鐘意佢 但唔該理性D啦
而加有個高效射手唔要 留返基正選?

基佬 179場英超入73球助攻23球
老老豆豆一啲都唔差

場波三年前
我地都睇到佢喺阿仙奴一年比一年進步

進步到32歲都未打到正選
有30m左右仲想點

打左好多年喇喎 + 法國正選

前幾年睇雲加執啲十幾m無乜名氣 好似拿斯尼 基佬 k6慢慢用到成材保四真係好正
依家有錢買星冇左以前蔗渣價錢 燒鵝味道種feel 仲要成績冇乜點變 雖然主因都係雲加先己on9

我污

我諗好多阿仙奴球迷當初鍾意阿仙奴/雲加就係嗰鍾點石成金既能力

而家真係冇哂
贊堅遜比比鳥辛諾高賀丁呢d 點極都係一舊石 真係逼住要買球星

阿記唔配有你
一己之力帶領隊垃圾贏法甲 可惜之後去左隊垃圾妓 浪費左你既入球能力

依加隨時係點金成石
有個有潛力嘅新仔比佢教都會變得好一般

豬腦根本就勁
其實佢都幾有射術 季季都入到十幾球
喺前面又停到波同二傳又好
係爺爺套plan a用唔掂佢先要佢做plan b啫

上面都好贊同你
一講羊個度就